旺角財記開番啦

有冇人食過？呢間好似冇表態過 不知什麼立場 但食物質素不差。

宣傳手法你都算差

藍記